日日都無目標，返工等放工...

我連自己想點都唔知啊！

去旅行囉

欠緊街數，無錢去

好快有人問你份工係邊到搵

時間換金錢

等放工咁都唔叫目標？ 咁廢青點算？